點解許志安紅唔起？

90年代代好聽既歌真係數唔晒，係個樣差少少姐(似老鼠？)，公平咩

我寧願留低 捨身去墊底

昨遲人個期唔紅？

男人最痛同爛泥時紅到仆街喎

紅歌唔紅人

紅過就算啦
以佢當年咁輸打贏要嘅性格 好難keep住紅

係連登就算講番鄧麗君都可以話唔紅架啦

送禮勤都上到一線，安仔永遠最多二線頭，98年又彈左個eason出黎，之後又有個基佬軒，唉！老實香港樂壇欠安仔一個肯定囉！

最受歡迎男歌手果期點會二線

梁漢文，鄭伊健呢

跟本D Child登仔冇經歷過果期就係度9 up

似老鼠
但佢D合唱歌好高質

師兄我都做過西隧收油，做左唔夠一年就走左，個個月short 5舊咁濟，真係R能晒頭

咁慘